平時收埋d心事，包裝到自己好開心，一爆發就...

有無巴絲好似我咁
平時唔會點分享心事，乜都收收埋埋
最多只同自己好close既一兩位朋友傾
但當情緒去到盡頭要爆發就可以好癲
由平時唔分享或只揾一兩個朋友傾
到爆發時就可以不顧後果，要揾全世界攤牌先舒服
甚至更誇張既發洩方法，可能諗到一啲好偏激既行動
表面成日present到自己好爽好快活好好笑，但心入面係積埋一堆堆悲觀同怨恨
當呢啲負面情緒一爆發，就唔想再面對呢個世界..
有無巴打係咁?

有
平時係連心事都無乜同朋友講 廢事放負影響到佢地 都習慣左唔中意分享心事
近排有日發癲 醉到爆發左 打左俾bff 一邊崩潰咁叫加喊 一邊講哂收埋左好耐嘅煩惱心事

最辛苦係平時唔識得發洩

係 我淨係唔諗同忘記就當解決左

想發洩都冇得發洩

廢柴

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！